最近識左個男仔，但佢有女友，諗緊去唔去馬...

做義工識左個男仔，交換電話之後開始sc，發現大家好多common interests
佢背景大概係
hku grad
工作穩定50k仲要前景好
家底ok
細心
對人好好
幽默
靚仔青靚白淨，識打扮
大方唔計較
醒目
做開gym有肌肉
善解人意，好識睇穿人諗乜然後講適當既野
上至天文下至地理乜都識d，乜都好吹得
不能盡錄，未試過咁鐘意一個男仔，諗緊去唔去馬，因為佢有女朋友，但關係好似一般，想試下，又怕講左連fd都無得做

求教

btw我都有女友

我勸你收收皮先

Gay post

點解
其實有無方法試一個人既性取向

有無同路人

無聊假膠

我認真
佢真係好吸引
之前我無試過gay

試試佢囉

有男朋友咋嘛 又唔係有老公

This

有女朋友姐嘛 又唔係有男朋友

50 k 咁少
500 k 先好考慮

唔錯
8/10

有無計點試探

驚一講就疏遠我

大家都有女朋友先容易出軌

人地有女朋友，你算啦，唔好gay

唔明d人係點行出第一步

我建議由3P開始先
例如 我屌下你條女 你再屌下佢 咁你咪間接HI到我條撚囉

好尷尬

我驚佢當我怪獸
扮講笑有無得諗

主動

一齊食情趣朱古力啦

點主動
女仔就話
唔通睇睇下戲拖佢？